口罩公司fatfat

而家咁多國家都要口罩,經過武肺之後衛生意識提高咗,有大量需求
口罩公司人工應該唔錯,當然係講緊原有嘅公司啦,唔係近期先開嘅個啲

有冇行內人分享下?

我諗你睇多 d 新聞好

十幾間係呢兩三個月開一定有一半以上會執笠啦

講埋晒「fatfat」啲on9字